董建華籲每人都應接種

董建華：團結可以戰勝病毒

全國政協副主席、前行政長官董建華早上到銅鑼灣中央圖書館的疫苗接種中心，接種科興疫苗。他接種後表示，感覺非常好，「一啲都無事」，呼籲每人都應接種疫苗，保護自己、家人及香港，相信團結可以戰勝病毒。

多名前高官亦到中央圖書館接種疫苗，前衛生署長林秉恩期望，市民不要浪費機會、前食物及衛生局長高永文提醒市民接種後，仍要記得戴口罩，以及洗手防疫。

一d都冇事
似足支那賤種扮香港人講嘢

黑氣石又黎料

啱呀聽我懵伯伯講快啲打針
打完好似魔鬼隊咁勁

打完仲有無腳痛

分分鐘過一排瓜埋

董伯咁你打左未

留返比你打多次啦柒頭

佢係咁多個入面最仆街個個

二世祖敗家仔敗晒老豆副身家，成個東方海外俾埋党

老董: 我打左疫苗之後個人明顯高左, 大隻左, 個自信心返左埋嚟, 呀!!!!!!!

老董：試下！我叫你試下呀～～～

董建華係邊位？
關我事？

接韓國出產疫苗呀，獅巴你老母！！

懵伯伯打懵仔針會有效咩？

一啲都無事

一啲事都冇

一點都沒事

老董死果陣唔知市民會有咩慶祝手法呢

陳生，你貴姓呀

董伯伯打科興疫苗？

董建華籲每人都應播種

條撚樣咁講就知老閪都唔好打

科興係滅活疫苗 , 如果打左之後 , 短時間再打其他非滅活疫苗係可能有不明後果 , 啲專家都建議唔好溝埋打 , 好彩滅活疫苗藥力時間短 , 大約半年就可以補打其他疫苗